求遊戲推介

有咩遊戲推介可以喺扮工時候玩？
公司電腦唔裝得嘢，但又好想玩電腦game

接龍

remote屋企部電腦玩

屋企電腦用Mac公司用Windows，點算

新接龍

google 斷線隻恐龍 game

splashtop2我記得可以照remote
我以前用iphone remote返屋企部電腦打WOW
解下任 解下成就 賺下錢 完全無問題

再唔係直接買部notebook/switch放公司打囉

NO